{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014485",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 코델리아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 基準人数を超えた場合は、1人当たり2万ウォンの追加料金が発生し、36ヶ月以下は2人まで無料で利用できます。 予約された人数以外は入室及び利用が不可能であり、強制退室やしばらく訪問もできません。 バーベキュー施設を利用する場合、追加料金が発生し、人数追加については事前相談が必要です。 火災に対する予防措置を取り、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 入室と退室時間を守らなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 飲食物やその他のゴミは分別を必ずしなければならず、保護者同伴なしの未成年者は予約と入室が不可能です。 予約が重複する場合がありますが、全額払い戻しが可能で、利用できない場合はカスタマーセンターまで連絡してキャンセルする必要があります。 予約の変更やキャンセルの際には、カスタマーセンターに連絡して事項を知らせなければならず、変更が不可能だったり手数料が発生することがあります。 単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルは払い戻し手数料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定され、追加人数料金は予約時に決済されない場合があります。 レイトチェックインの際には事前にご連絡ください。 業者の物品破損や紛失の場合は弁償しなければならず、ペット同伴できない場合は入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用は不可能になる場合があり、保護者同伴なしの未成年者の入室及び払い戻しが不可能です。 事前予約キャンセルなしに利用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 予約特典として一軒家の客室を利用し、駐車も可能であり、海水浴場も近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合は、1人当たり2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月以下の子供は無料で利用できますか？",
            "answer": "36ヶ月以下の子供は2人まで無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "予約された人数以外は入室や利用ができますか？",
            "answer": "予約された人数以外は入室及び利用が不可能であり、強制退室やしばらく訪問もできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合は、追加料金が発生し、人数追加については事前相談が必要です。"
        },
        {
            "question": "火災に対する予防措置はありますか？",
            "answer": "火災に対する予防措置を取り、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければならないのですか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "飲食物やゴミの分別は必要ですか？",
            "answer": "飲食物やその他のゴミは分別を必ずしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は予約と入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約が重複する場合がありますが、全額払い戻しが可能です。利用できない場合はカスタマーセンターまで連絡してキャンセルする必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は発生しますか？",
            "answer": "予約の変更やキャンセルの際には、カスタマーセンターに連絡して事項を知らせなければならず、変更が不可能だったり手数料が発生することがあります。単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルは払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "業者の物品破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品破損や紛失の場合は弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴できない場合は入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用は不可能になる場合があります。保護者同伴なしの未成年者の入室及び払い戻しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "事前予約キャンセルなしに利用しなかった予約件については払い戻しができず、付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "業者のイメージと実際の施設は同じですか？",
            "answer": "業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典として一軒家の客室を利用し、駐車も可能であり、海水浴場も近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 612,
        "QA": 860
    }
}